晨早流流俾健身狗伸左一腳

今招諗住去妹記食碗粥之後去公司啦
特登由港島區入旺角食
之後經過旺角某個天橋個馬路附近有個on99既瘦骨仙拉住我手臂
叫我幫下手做問卷
因為我見到附近好似有間咩Fitness 我就問: 你係sell保險定健身?
佢話: 我只係想做份問卷 做完有份禮物收 幫下手啦
我: 睇你個款都係想sell健身啦 我就打開個citibank app比佢睇

我: 咁你諗住sell我做幾多年? 100年定200年呀?
佢: 都話唔係做gym囉
我: 穿崩啦 死開啦 乞兒仔
佢一腳踢落我小腿之後跑走左
想呃錢都唔比d EQ 點做世界呀

破你膠處（笑）

???

Rich

一打唔洗找

呢度冇人憎健身狗咩

請唔請跑腿

上次我叫佢地正正經經搵過份工都屌到我仆街

2千幾萬可能十年已經俾啲健身狗呃曬

請你打健狗OK

200個夠買15年
退休老婦富婆以健康為由，九年前在一間連鎖健身中心，購入價值200萬元的15年健身會籍，去年9月已屆72歲的她希望退會，取回剩餘會費，當時一名27歲健身教練訛稱可協助取回退款，老婦信以為真下先被騙去8萬元，再於短短四個月買了四隻共值90萬元名錶等350萬元財物。教練其後失蹤，富婆才懷疑被騙報警，警方日前在大埔拘捕涉案教練，正循兩人關係着手調查。

係咪著藍衫？

尹志平？

報狗拉柒佢